chess!!!!!!!

邊到有靚既西洋棋買

有冇人知

樓主仲有無keep住搵 我都想買返副

我淨係見amazon有好多 都正正常常既
係香港就真係唔係點見到
但係諗住買黎擺 當裝飾咁